無知一問 冒險樂園辭職手續係點？

我返咗一日pt就想辭 係咪直接同經理講辭職就得？條票係咪要上總行攞定點？
麻煩各位巴絲解答

又係你

直接話唔撈咪得

幾歲呀你

套衫啲按金都要攞返咖嘛

唔返去就已經被辭職啦

關年齡咩事

點解唔想做 你個時walk in?

月尾出票番公司locker攞

你番9個鐘 都係300鬆啲姐
唔做同經理講得 制服名牌交返觀塘

要喺10次機會內掉中彩虹

dse雞第一次返工？

叼中藍色彩虹就得

計埋啲婆仔數

掃彩虹係成份工最好玩

第一次番工 係番呢啲㗎喇

屌你下面岀左毛未？

番埋聽日 聽日下午話唔做囉
之前做pizza hut都係因為有事所以只係做左3日
番埋第三日話辭職 個經理話好多人唔做直接唔返工通知都冇聲
所以最好番埋打算辭職嗰日啦
留個好印象都好嘛

唔返工囉

大個仔大個女啦

基本野唔洗教啦

直接同經理講囉
直接問經理點出糧囉
幾多歲呀大佬。。

想問題係咪walk in同人工幾多

Walk in就得
得$35/hrs 勝在夠hea

叫老豆寫封家長信話唔做囉 洗唔洗教呀

拎哂佢比你既野番鋪頭，同經理講唔do。佢會比張野你簽同清點d野齊唔齊，簽哂同點算好就走得。

下個月頭去觀塘拎番件衫既按金，同埋第一個月d糧。(如果佢沒出落你戶口)

利申，前pt staff，幾個月前番左3個禮拜就唔do。狗都唔做。

Thanks 終於有人認真答

好印象要黎做乜鳩？ 買代幣有九折？

你驚唔好意思就以後都唔返 電話唔聽 搞掂
或者做個負責任既人就拎返唒d野返去同經理講

叫阿媽寫家長信先得

返左一日就話掃彩虹好玩真係笑而不語
根本最撚閪就係彩虹位

我有個fd返過part time 跟住個經理唔比佢走 佢日日唔返 whatsapp唔應先肯比佢走

比啲火一野推哂成座銀仔山落去比個客
實炒你

個post咁熟口面嘅

我個日啲客無咁閪

有幾辛苦?

見到樂富同黃埔都$40/hr 起 樓主邊間咁低人工

我覺得都唔算辛苦 慢慢就掃慣架啦

次次去玩， 見到啲人hea 到仆街。 就係想問下有咩辛苦野?

隔離post 有個專業HR 開你問我答
如果你真係唔識resign 咪請教下人地

屯門 ？

你邊間

狗也不屌 日日企到收工 返工唔俾帶電話 lunch得9個字 仲要唔計錢 老屎忽勁多 做邊個位代表你階級 掃彩虹企波波池已經係低等生物

我唔撈啦你老母

我個間啲人事係幾好，我辭職只係個人理由

搵部最多客玩緊既推銀機
之後示範搖機
咁聽日就可以唔洗番

已經習慣左有事就消失
好無責任心

walkout

35蚊狗也不屌

係咪蝴蝶 琴日見到有條新仔

掃彩虹正播 翻左幾日 得閒昅下女 同d客吹下水 撚下小朋友 開開心心又一日

不過老實呢間閪野35/38$真係比狗做
藍衫永遠比黑衫head住

番過一日Pt 直接講唔想做就block左

我幾年前做過卓爾居個間

個時我打電話返去同經理講唔做
不過我係因為比人cut更cut到一個星期先返4個鐘，都無機會見到經理所以打電話返去講
如果你無乜特別原因既就直接當面同經理講啦，之後就會比啲野你簽，簽完就ok
記憶中好似係咁

前年番$33個鐘真喺狗也不屌
掃彩虹一尻堆人不停問你中唔中係咁R獎
綠獎藍獎啲低級員工無能力judge又要叫senior嚟睇浪費時間
喺波波池on99咁企喺度又無得玩手機都唔知做乜柒
老屎忽清潔阿婆日撚日掛住吹水仲叫我做埋佢啲嘢
拎埋你份糧好唔好

Ca

35蚊in都冇資格叫我去啦 仲要入去做

你想做咩

先要儲夠20000分換張resign form

高汁

屌你老母

巴打返咗幾錢粒鐘
是咪好多pt妹妹

我都係ca

喱間閒日好hea架喎，唔好做咩？
你地個黑衫係咪仲係戴眼鏡嗰個男仔？

Sor宜家已經係00後

早幾年定早幾個月都好似有個類似嘅post

不過好似係m記

係

Send email去美國總公司
如果唔係佢會keep你record當你仲係員工

仲係到呀，我仲以為佢無做添

因為成常一個成年人唔會問d咁on9的問題

推下先
Sem break懶搵工想返去做
三年前16歲果陣返過覺得幾開心

唔洗上總行 佢會過數比你